8月 百合公主3週年紀念 希妹 g持區 😊

嗯，咁快就三年
冇諗過會開到今日，多謝一直入黎g持既人。諗返起開頭成日被人攻擊，直到兩年前由高登開到過黎依度之後先安定左，請大家繼續g持

2018年8月2日

早上好，狗U・x・U

2018年8月2日

接下來是睡著的貓〜(-_-)zzz

開玩笑的 笑

要好好起床啊d(￣ ￣)

你很輕易的就起來了吧？

那麽今天也要加油哦！

今天睡了很久情緒高漲起來喇。。！

尋日

地球が丸いならcut

想G yoda係幾日開始加推架

點呀大大最近又買左咩？

點解又估到我手痕買野
仲訂左鈴木絢音同星野南嘅應援棒

因為上幾次問你都有買囉

係咪搵代購定叫人幫你買？

搵代購 依家忍住唔買雜誌生寫
goods同單曲就買少啲先 8月Flower Flower出5月嘅live blu ray 要慳錢買

生寫真係可以買窮人 出極都有，每月仲要幾款

有啲仲要抽 本身想敗 但諗下之前叫左人幫手買2set唔洗抽嘅都未到就取消左念頭

有冇人拎黎炒

抽到1set 5張嘅top都炒到
yoda喺三期嘅人氣算top

有d真係好靚，好似聖誕同halloween嗰d

2018年8月2日 21:11:31

說起來，《如果地球是圓的》的MV似乎已經出了！！

是和飛鳥桑與桃醬合作的UNIT曲(*´-`)

內容非常豐富，如果可以的話請在休息之前看看(o^^o)

那麽今天第二次說晚安〜兔〜〜

今天是迷之動物之日 笑

(不是山羊…)

2018年8月3日

早上好哦哦哦哦哦哦

不知道怎麽回事頸部和膊頭好酸…(￣^￣)

救救孩子〜〜

空扉cut

再黎

嗯

2018年8月3日

其實昨天晚上因為覺得馬上就要大阪live了會出很多汗，所以想要挑戰一下傳說中的眉彩〜
然後馬上就試了試、、、！

然後呢…

眉毛上塗了之後應該大約三個小時後卸掉，但是因為是晚上塗的
結果就那麽不小心直接睡著了，到早上起來還一直塗著。

因此現在的眉毛特別濃(￣^￣)笑

(￣^￣)

明天就會淡一點了吧！我是這麽相信的、、

嗯ー、、、這樣的話就沒事了吧…？

等到live的時候應該就到剛剛好的程度了吧…？

總之今後要多註意啦〜(＞人＜;)

這是昨天發生的事 笑

那麽那麽
明天的live我會加油的哦〜會出汗的哦〜〜

因為是在室外，所以來看live的人也要註意不要中暑，好好享受吧

2018年8月4日

在大阪的Live現場彩排了喲—

好熱(・Д・)

T恤被汗水浸透了

戴著帽子用毛巾把臉裹起來彩排

好熱

想沖凍水涼…

啊、順便一提 眉毛恢覆正常了！

放心啦！！

好介意掉在膊頭上的冰貼。笑

180804

今天也好熱呀〜

那麽、地方公演
我來到了大阪！

雖說主要曬太陽皮膚就會變的紅紅的、
但是在彩排的時候
臉就已經全部紅了

大家、一定要記得做好防曬措施哦！！
大家一起開心的玩吧〜！

さゆより

2018年8月5日

昨天的大阪live非常感謝！

來了的各位
沒有因為炎熱身體不良吧？(＞人＜;)

今天來的各位也是身體第一
來的時候請註意(＞人＜;)

順便一提與田元氣滿滿請放心！

今天也要加油！

剛剛彩排了！
氣溫竟然有41度！！( ﾟдﾟ)

2018年8月5日

加油！

沖鴨！

2018.08.05
大阪公演第2天結束啦ー！！！

特別的開心♪

曲中、misa前輩和若月桑都沖我笑了
從昨天開始就開心的不得了！

很幸福特別的happy[愛心][愛心]！

与田最近都有在扮鬼樣

見到小百柒開始靚女返
老懷安慰
🚬🚬

過份啦你，名都改埋

2018年8月6日

胳膊酸痛啊

瀏海被那個出冷風的機器（不知道名字叫什麽）吹亂了 現在超不開心！
雖然這麽說著還是對著鏡頭笑了的桃子和
不管何時對任何事都很努力的葉月。
嗯—果然這個衣服超級可愛！

昨天回程的路上一直在我旁邊的像天使一樣的与田。
久違的傾了很久
真的是讓我覺得与田上輩子是不是真的是天使。
就是那麽的可愛。做什麽都可愛。
不可思議的人ー

2018年8月6日

今天唱了主題曲

參加了電影七大罪的發佈會～

現在乃團正和出演伊麗莎白的梅醬還有美月一起(*´-`)

晚上與有野桑、濱口桑
久野美咲桑還有梶裕貴桑一起拍了照片！

因為今天是劇中角色霍克的生日所以擺了這個姿勢(^-^)/

豬生快！

我果然、好喜歡空扉
還想看一次七大罪吶

8月18日會公佈！

另外梅醬在劇裏出演伊麗莎白，舞台劇現在正在演出期間！

這次很可惜沒能去參加…

好想好想去啊（ ; ; ）

去看過的各位、請在握手會和blog的評論裡留下大家的感想吧(ノ_＜)

我會轉達給梅醬的！！

嗯公主嗯

嗯再黎尋日

2018年8月7日 13:01:31 JST

啊嘞っっ

試著和剛才ごんそう的照片比一比後…

是一摸一樣的表情！！！！！Σ(￣。￣ﾉ)ﾉ

公式line

嗯！公主！嗯！公主！嗯嗯嗯！

想G 腳趾妹save幾多小百合嘅相

冇save喎大大，貼完就算㗎喇

vol.194 渋谷TSUTAYA 店特